本人 成田白仁 正式復出

如題
唔理出面果D退出POST真定假
呢7個月 大家士氣有高有低 情緒有起有伏 明白的 好正常

我自己係運動早期都好投入
去到中期有頂唔順嘅時候（當時訓得好差，可以話係訓唔到，懷疑自己精神開始有D問題） 大家有各種情緒或者壓力 呢個都係人之常情
咁咪唔好上街住囉 有兄弟手足接力 抖番一／兩個星期
需要你嘅時候/自己READY 出番黎就OK
你可以行開去，但唔好走左去！
唔係一灰心 有D唔愉快就出POST正式退出
我屌你地 毋忘初衷呀各位！

回想下呢７個月 發生過嘅事（721 831 中大 POLY.............太多)
再諗下 如果我地輸左 個後果(救唔番比狗拉左嘅手足/政治清算/更多手足被捕/繼續獨裁治港......)
你再問下自己 係唔係要放棄？
呢個係血海深仇
各位 我地冇條件退場 冇條件割席

光復香港 時代革命

彈出彈入 be water